我結婚果陣要唱呢首

會唔會即刻分手

會 即分

咁應該全部賓客都走撚哂
更何況你覺得你有女

我想唱呢首多D

可能我根本唔需要唱
因為你根本唔會結到婚

記住到時請埋我

一齊唱

我要唱呢首

推

我滿心期待諗住聽樓豬點樣演繹最後粒高音，點知冇唱到嗰part

可以實行啦樓主
嘩我啲耳油整濕曬地下
唔講著啦
我去拖地先

示意圖